銀包入面有死去親人嘅相片

如題，如果我銀包有死去親人嘅相片，我又唔捨得掉左佢想放係我銀包到 等到我死為止 有冇咩大問題 會唔會影響到死去親人？

...

唔識 幫推

你覺得你可以點影響你親人？

其實我真係唔識
小弟已經好傷心
咁我諗都可以帶著吧

睇你迷唔迷信 可能有個講法就係 走左既親人因為咁唔投胎 心掛掛咁
不過最主要你自己舒服就得啦
加油

去睇玩轉極樂園

皮已正

有用既話係人都放司徒華張相係銀包喇

你試下咪知